Bot-Data-Get-Date.py : liste des dates pur tâches de maintenance
Bot-Data-Get-Files.py : liste des fichiers pour tâche de maintenance
Bot-Data-Get-NakalaCreator.py
Bot-Data-Get-Publisher.py
Bot-Data-Get-RelationURI.py
Bot-Data-Get-Similair.py : donne les métadonnées similiaires 
Bot-Data-Stats-LaMOP.py : outil de statistiques
Bot-Data-Verif-Created.py : vérifie que les éléments ont un champ created
Bot-Data-Verif-Creator.py : vérifie que les éléments on un champ creator
Bot-Data-Verif-Date.py : vérifie que les éléments ont un champ date
Bot-Data-Verif-Description.py
Bot-Data-Verif-Grammalecte.py
Bot-Data-Verif-Lang.py
Bot-Data-Verif-Modified.py
Bot-Data-Verif-Publisher.py
Bot-Data-Verif-publisherURI.py
Bot-Data-Verif-spatialURI.py
Bot-Data-Verif-Subject-LaMOP.py
Bot-Data-Verif-TypeUri.py
Bot-Data-Verif-Unique-Files-NakalaElement.py
Bot-Data-Verif-Unique-Files.py
Bot-Data-Verif-URL.py
Bot-Nakala-Add-Collection-CBMA.py
Bot-Nakala-Add-Collection-LaMOP-user-Pbrochard.py
Bot-Nakala-Add-Creator.py
Bot-Nakala-Add-Modified.py
Bot-Nakala-Add-Publisher-CBMA.py
Bot-Nakala-Add-Publisher-LaMOP.py
Bot-Nakala-Add-PublisherURI-CBMA.py
Bot-Nakala-Add-PublisherURI-LaMOP.py
Bot-Nakala-Add-RelationURI-CBMA.py
Bot-Nakala-Add-Subject-CBMA.py
Bot-Nakala-Add-Subject-LaMOP.py
Bot-Nakala-Datacite.py
Bot-Nakala-Get-Data.py
Bot-Nakala-Get-Date.py
Bot-Nakala-Get-NakalaCreator.py
Bot-Nakala-Get-Publisher.py
Bot-Nakala-Get-RelationURI.py
Bot-Nakala-Get-Subject-LaMOP.py
Bot-Nakala-Pas-2-Creator.py
Bot-Nakala-Stats-LaMOP.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Creators.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Date.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Modified.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Provenance.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-ProvenanceURI.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Publisher.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-RelationURI.py
Bot-Nakala-Verif-Collection-Subject.py
Bot-Nakala-Verif-Date.py
Bot-Nakala-Verif-Description.py
Bot-Nakala-Verif-Lang.py
Bot-Nakala-Verif-publisherURI.py
Bot-Nakala-Verif-spatialURI.py
